你又唔係大台 你要交代D乜？你道歉D乜？

既然我地冇大台
點解我地要斟酌點交代？
點解我地要交代？
先唔講示威者入面有冇鬼 果D打人嘅係唔係自己人
最重要係
我地冇大台
佢地根本唔代表我地
咁我地點解要對外道歉
咁未變相話俾人知
「啊我地自己友做錯野啊sor」

唔好成日一出事就將個焦點聚焦左去第二度好唔好
而家我要政府回應五大訴求啊
要撤回啊
每次一出事就唔記得左
focus番係入機場接機同818好唔好

自我檢討要 但唔係對外同人道歉
唔該唔好道歉 道歉姐係承認示威者自己錯
我地冇錯
因為第一 佢地唔代表我地所有示威者
第二 明眼人都知道 佢地根本唔係示威者 佢地係鬼

另外 其實我覺得對於鬼做嘅嘢
一律唔好理 就算
既然唔係我地自己人做
再加上冇大台 姐係等於佢地唔代表我
咁其實可以唔洗理D鬼做咩
捉到一個 禁住佢唔俾佢起哄
但捉唔住嘅 就由佢
而唔係次次都係度諗點spin
次次一出事就一大堆post係度諗點spin
擾亂軍心

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱